一無左我垃圾車就現形

moses>>>>>>all

有冇都係垃圾

會唔會反cup到？

mo了

有自信係好事

究竟咩人先會捧依隊西波

車路士打假波？

on9先捧

下季即賣左樓主條冇防守意識既垃圾走

放心簡迪cover埋你個位

because me

佢未夠班

你都未夠班

垃圾車